【韓娛3巨頭洗牌】子瑜TWICE加持 JYP從墊底變老二

擁有子瑜妹妹的人氣女團TWICE果然魅力無邊，所屬經紀公司JYP 娛樂（JYP ENTERTAINMENT）已擠下YG娛樂（YG ENTERTAINMENT），躍居南韓娛樂產業3大巨頭中的老二！

JYP娛樂今股價勁揚4.39%作收，本周來累計漲幅達27.59%，帶動市值升抵5764.72億韓元（約171.4億元台幣）。

相較下，YG娛樂本周股價只漲7.44%，市值為5382.97億韓元（約160.1億元台幣），在去年夏天市值一度緊追SM娛樂（SMENTERTAINMENT）卻被甩開後，如今又遭JYP超車。

SM娛樂、YG娛樂和JYP娛樂，向來被封為南韓娛樂圈的3大巨頭。SM娛樂（SM ENTERTAINMENT）本周股價漲了11.38%，市值達8517.34億韓元（約253.3億元台幣），3巨頭中的第1寶座不可動搖。

韓亞金融投資公司（Hana Financial Investment Co.）分析師Kihoon Lee表示，TWICE和新男團Stray Kids的成功，讓投資人對JYP娛樂青眼有加。TWICE上周四才推出新單曲MV，Stray Kids周一也在Youtube發布了表演影片。

Kihoon Lee指出，TWICE海外人氣正扶搖直上，特別是日本。新團Stray Kids成員年齡大多不到20歲，且未來2年JYP娛樂勢將推出更多偶像團體，直到2025年這家公司都獲利可期。（劉利貞／綜合外電報導）

JYP打造的9人女團TWICE大獲成功，海內外人氣扶搖直上，成了公司股票倍受投資人青睞的原因。法新

SM（紫）、JYP（白）和YG（藍）市值變化，單位：兆韓元。彭博

YG垃圾係抵撚死架

第二個秀智

Red Velvet
Twice
Blackpink

台狗又打飛機

似係多賢carry多d wo

好耐以前SM YG 同DSP爭

DLLM

Dsp以前未又係得kara一隊係捧得紅
不過佢誇張到紅埋去日本姐

快撚啲過埋SM

仲有當年SS501

呢篇新聞數據已經成個月之前嘅事
家下jyp市價58xx億 yg跌到50xx億 早排跌破5000億
GD好似明日入伍 過多兩星期到太陽入
應該會跌得仲金

呢兩年無端端跑左bts 同twice 出黎真係好癲
等睇變四大

明明bp可以再上
但一直放養唔知想點

jyp應該有排升依一兩年又出新女團 有somi又有申柳真，申宥娜，申恩秀
再外加日本line練習生
jyp打造女團真係專家

cube fnc曾經都被話拍得住3大，結果點

我記得之前有人整理咗張chart, 就係話韓國咁多間娛樂公司原來都同某二、三間財閥有關係,
指出韓國嘅娛樂產業都掌握係呢幾間財閥手

第二三四都調過位
但SM咁多年都係第一

SM 無得輸

做左SM家族死忠狗7年 當之無愧

in your dreams

佢真係好撚樣衰

證明愈早擁有資產, 就愈容易累積財富

係咪呢幾張

另外兩間公司老闆都係歌手出身喎

SM

我都有比力

傻鳩yg 我屌你老母

係呀, 唔該, 之前無keep到

就算唔啱聽都要講
JYP翻到身係靠Twice
Twice會爆到係因為子瑜事件就人人都識,
JYP之後做啲野都係順水推舟

屌 吹撚到上太空 有冇靚成咁呀

韓狗咁撚多陪訓團

大公司唔洗陪訓

點解佢會可以出道

俾錢人洗都咁扑心扑命 真係唔話你地d人好野都唔得

人地係有錢洗啊關你鬼事咩 又唔係洗你啲錢

無話洗錢有問題喎，知道人屌咩先衝出黎啦 不過同韓狗講呢d都哂氣，我都係得閒笑下你地 唔好嬲嬲豬

ss501其實衰乜 記得以前紅到拍得住snsd suju

衰左金賢重

靠唱歌定跳舞 定係出賣身體

當年合約到期, 成員都唔續約揀solo發展, 咁咪無咗
腎重個單風流債已經係好後期嘅事
好似係

多腎練習生個陣係演員部個邊, 有拍過同公司藝人MV咁
JYP原本部置緊嘅新女團難產, 主力成員走咗
咁咪搞個生存遊戲節目, 要班剩低又有啲potential嘅女練習生參加,
多腎係個節目度一路都高票數架

笑啦笑啦

但sm而家有咩團擔到大旗
snsd走左一半 rv不嬲都二三線咁
exo個勢唔夠班新人黎

RV仲係二、三線

二三線

二線囉咁

嘩 RV咁都仲叫二三線 宜家升左做top group都唔使串到咁架 其他細團咪10線
定係又想話SM無比資源好慘 大佬連劇都有得拍喎

嗡得就嗡

Rv雖然唔係最紅
但係絕對係一線